[Netflix] 羅素兄弟 X 雷神 《驚天營救》

雷神淨係做雷神先好睇(唔計Thor 1,2)
其他片爛撚到

徐錦江

12 strong 都唔錯 其他就肉酸啲

rush好好睇wo

我正想講呢套。

100 % match個角色

Zemo > Thor

佢之前套肉蒲團都拍得幾好

羅素兄弟？奶共不了

女版捉鬼佢花瓶都做得幾好

雷神無啦啦做人好奇怪
拍返啲神嘅角色啦

Netflix啲動作片好麻麻

啱啱先睇完 真係好正
記者會後打鳩個記者
RIP Niki

好正
雷神 x 美國隊長2式打鬥

雷神之前做敖拜都幾入型入格

dare devil
不知幾撚正

都係 之前ryan reynolds果套

係咪成套都係飛車掃射果套?
架車上一秒hi 花唒側鏡都甩埋
下一秒出番黎

又係呢d撚屎戲

星期六日下晝冇嘢做睇下都冇壞嘅
劇情唔使諗 有飛車打交